有冇日本旅遊/留學巴絲幫我買樣野

係plazastyle MiniPla買，價值1015yen，薄酬